「守護下一代」8.17教育界遊行

有不反對通知書但LIHKG好似無人講?

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Push

行動post 推